4:2欲哭無淚苦主大聯盟

還我血汁錢😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

咁多個苦主post，到底去邊個好呀